國慶快樂

🇹🇼中華民國生日快樂🇹🇼

光復香港 時代革命

國慶快樂
中華民國萬歲🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

中華民國萬歲

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

不管是島內或lihkg吵翻天的青天白日滿地紅🇹🇼
或者藍地黃虎旗、
台獨鯨魚旗、
民進黨綠十字地瓜旗....

彼此之間紛紛擾擾，最大的共識都是我們自為主體
不受誰的威脅，不理誰的意淫——
能讓某國人收皮的，就是好旗

香港加油🇭🇰
臺灣加油🇹🇼

國慶快樂

🇹🇼

國慶

推

一齊做護旗手

你是台灣人嗎?你們會較喜歡用「台」灣，還是「臺」灣?

中華民國萬歲
自由民主萬歲
台灣人民萬歲

臺是正體字 不過一般是用台字

中華民國萬歲

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

Taiwan no.1!!!! 🇹🇼

一陣幾點有升旗

推
今晚揮旗

台灣生日快樂

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

蔡總統我愛你

聽晚呀

雙十國慶快樂！🇹🇼🇹🇼🇹🇼

雙十國慶快樂

雙十國慶快樂🇹🇼🇹🇼

10月10日
辛亥革命紀念日
記得全港中華民國國旗呀

Taiwan No.1

我上PTT見過台灣人話用「台」字佢地覺得靚好多...但我都係咁諗，唔係「臺」先係正體咩? 所以想問一D台灣人O既睇法。

民國國慶快樂

官方一點那時才用臺😂😂😂
一般情況下都是用台

中華民國萬歲！

過左十二點

我諗起國父孫中山

我都亂咗，今晚先啱